今晚屌9左個藍同事，any advice?

今晚屌9左個藍同事，any advice?